（急）大佬次次都有手足被捕 可唔可以試下係班狗面前搶翻

次次發夢企前線都有手足係我面前被狗拉
我認我廢 但可唔可以試下真係成班前線衝過去救人
救得一個還一個啊 唔好再當手足係condom啦好冇
聽日發夢無論點我都要試下係狗面前搶翻手足

光復香港
時代革命
一個都不能少

推

唔該你地一齊保護手足啊

10

9

支持

8

真係好撚頹 次次都見到有手足被捕

起碼要有個心態先

最近被捕既好多係食花生/街坊 點搶啊

Push

夠人就推 少人就退

預防勝於治療呀大佬

其實可以試下成班一齊衝去救手足

唔好再食花生啦各位

佔中個時就搶到
宜家班狗癡左
近小小都中招送頭
點救

我地咁多人 佢地衝過黎都係10幾個姐 唔求救曬 但就得一個還一個啊

後生既食花生照拉 一係企後D一係返屋企訓教啦

起碼拉一個走啊 十幾個手足拉一個

點都試咗先
香港人 只要有人帶頭就點都會有人跟

沙田個次救到

係啊 唔試就拉唔到嘎

但預防唔到果時都要治療嘎....

push

做前線心態其實要預備嘎.....

香港人今次唔可以再唸自己嘎啦！

推啊

應承我保護身邊手足好唔好

我都覺得下次有類似情況應該直接搶人而唔係圍住叫放人

係啊 多嗲冇用嘎 搶撚玩直接跑

推啊！

有時我都覺,明明人數多咁多,一捉到唔識搶返人
唔好話搶,圍毆返轉頭都仲得
但係次次都走得快

犧牲在所難免

同意！無論俾白衫圍定警狗咬都要齊心救人！

頂 咁宜家係咪唔駛救翻手足 由佢地死？

認真我都想問 大家可唔可以大膽啲 救下被捕嘅手足 我發夢前線我都認如果得我一個想去救我會淆 會唔敢去 但如果可以成班手足一齊衝我實會跟

嘎
此post已完

成撚日見到班人淨係識嗌口號就心淡

我都係 有次真係叫後面班手足一齊救 冇人理我

人數有絕對優勢就救啦其實。。

好幾次都係我地多個狗 點解都仲有手足被捕？

好唔開心見住有手足因為幫我地擋而被捕 我地真係要努力救返啲手足 唔好因為驚自己都比人拉而走佬 出得黎企前線我就有隨時比人拉嘅準備

因為你無企過上前線囉屌
紙皮同full gear人數上根本補足唔到
救到嘅都係地形同隻狗背後無支援

啲撚屌畜龍係專咬跑得慢，所以一定要捉住後面（即係前面）個個一齊退，唔可以落單
比畜龍禁低神仙都救唔返，因為後面啲狗陸續有黎
會一齊撲上去比狗咬嘅手足到，幾個圍一個

一定係預防，對持嘅話保持100米以上距離
但啲狗今日都變陣，一落車就衝
之後可能要改有車到就走

嘎你老母

次次企....就係見到佢得十幾隻速龍防暴出黎 其他係後面防
不過宜家未必 佢地可能全部衝

sorry

普通人見到狗

唉

企係冇用跑走係最好防禦。畜龍低防，出佢地代表狗已經有絕對優勢。set roadblock 要有分散到狗咁設計

尖沙咀果下都係，有手足試過
但失敗左
啲街坊都要有呢個心態

i mean跑果時有附近手足被拉係咪應該救佢

收到

可以試 但今晚一定要諗好點救
唔好盲中中 救完又第2個俾人捉住 無意思

我覺得呢… 班狗最怕跌架生

唔知有幾多手足會救人 小弟真係唸唔到咩方法
以我經驗佢地係唔會全部衝上黎 頂盡10幾隻
我地可以10幾個手足去圍一隻狗
但今時今日....

咧如呢

推上熱門俾更加多手足唸計！！！

>一個都不能少
所以應該有進有退
去到邊都要先諗後備撤退路線
特別是少年果班
前線去到邊就跟到邊

屌 想講好耐
唔好眼白白睇住手足比人拉呀
將心比己

前線要在場傾計畫

唔可以再咁啦
我地冇手足可以犧牲啦

可以一試，但要睇人數同勇武決定。

去搶返手足返泥，簡單講就真係埋身同狗近戰打。

Ps 勇武

sor 嘎
我從小學打到宜家 習慣黎我會改
可唔可以注意翻個po既內容

利申：香港小學

得一個點搶 好心大家幫下手

最近大部份都係街坊

見到一嘈交要分開佢地
唔理邊個啱邊個錯
留力打狗啊！！！

拉

其實大家齊心d 肯去上前搶就已經成功咗一半 記住 一個都不能少

香港人唔可以再懦弱啦
到勇武出場既時候就真.勇武架啦

所以一見到開始嘈就要分開佢地

我都想問係咪鬼
我見大陸狗先打呢個字

同埋拉手足唔係唔得
我都拉過幾過返黎
但一定要自己睇形勢
一個唔小開心你都會有事

總之自己小心

我係鬼死全家

聽日一齊做！
前面見

文宣都推一推 平時啲街坊都可以幫手收留下手足

聽日前面見！

不推文

pish
眼白白咁睇住狗咬走手足真係好心痛
可以既話真係要救佢地
不過前提係有把握先做 救完即散
唔可以再有更加多人比狗咬走

真係好嬲
更加嬲自己
覺得自己好懦弱

有時我地真係人數取勝架
前線可以現場傾下 例如吹長雞就係回頭救人
因為你大叫未必有用 一黎聽唔到
二黎大家冇共識

各位幫手推一推好唔好

其實試過
第一次見係69衝夏愨道
但好似714沙田之後冇乜見救人場面

見到有啲心痛 得一個手足搶唔返佢 見佢不斷向前爬嗰刻一定好絕望

呢個得喎 吹一吹俾人知道可以救人
但吹果條友要識分環境

宜家啲狗新戰術 我地又要重新開始唸計

因為我發夢都係企前線
兵荒馬亂 冇人會睬你 返轉頭送死咩
若然係每次起左防線 就討論
係咪吹長雞大家都返轉頭 達成共識
然後就真係要做到！咪撚驚 驚就唔好企前
盞害死更多人

冷氣軍師？真！左膠和理非！

呢個啱！

不過考慮因素有：因為衝前既幾乎都係速龍
若然我地回頭還拖 後面防暴會backup
唔backup都會放催淚彈
所以吹雞條友真係要好清醒

啱 明明係佢地做第一線幫我地擋子彈 拖住速龍防暴 心理壓力大到痴線 自己有次夢遊比布袋彈槍指住 真心好大壓力
次次都睇住佢地比人咬好無力 想喊又喊唔出 只可以後面盡力支援佢地
愛你地吖

講就容易 企係前面已經要好大勇氣 何況依家衝唔同以前
佢隨時開槍冇手尾

我唸緊如果救唔到手足可唔可以拉一個速龍走
佢地見到伙計係度應該唔會放掛....

利申鳩up

Pish

如果冇心理包袱
齊心齊上齊落就算唔使用諗計班狗都完全冇計

都要唸計架 唔通由得佢地咩

我自己都係前線 全日精神崩緊
係次次都好好彩走得甩

不過救之前認真要睇情況 一來我地唔夠狗打 二來清場果陣前線其實好亂 走都走唔切
除非好有把握同優勢 唔好吹雞亂衝 如果唔係死得仲多人

啱

有咁易就好

果種壓力真心痴線 冇心理準備一定縮
真心多謝你地
我地中後排手足一定會睇實你地背脊 加油

真係！即使唔夠打 個勢都唔可以輸

多謝你地啊 冇你地頂住前線真係好撚驚

香港人始終都係唔夠膽踏出呢步
同埋如果得自己一個衝出去會好危險

所以聽日大家可唔可以齊心一次主動衝去救返落單手足

推 辛苦晒師兄

即使一個都好啊

唔係唸住我一個做啊嘛

仲有冇師兄有意見

唔好齋搶，人地拉住咗先你多數搶唔贏，先對準佢面一嘢打埋去，佢忽然俾人打，仲要打中，一定縮，咁搶女就萬無一失

支持e個諗法，
但係都要睇自己能力同情況，好似今次尖嘴果個女仔錦。。有手兄去救佢。。即比狗起手打。。 之後成班跑得慢既狗衝到黎包住晒個女仔，如果遲走左就又多幾個手兄比狗捉。。

所以真係要大家好有能力同睇清楚環境。

另外一個問題如果被捉既冇帶或除左口罩，其實係咪唔應該救。。如果果個人跟你走就會又多一條罪。。

當然最好就得一隊幾隻狗，之後我地就成百個勇武啦開心食狗肉

最緊要大家唔好比狗咬，各有各做，有能力既就做多d

宜家就係要推上去俾人睇
唔可以再淆啦

一個都不能少

啱！但唔好正係搶女 仔都要搶！

佢地本身無逃走意識，真前線就一早有閃人意識

香港好快有短跑金牌。

近幾次都係班狗排陣上鏡，條街鬼影都無隻。

要走一齊走 要唸辦法叫啲花生友走 一係唔好俾佢地上前

路障純增加狗加速難度就夠。

狗隻全副武裝，佢地跑動有距離限制。我地輕裝就無限制。一開始拉打，佢地個圍捕圈要set 到無限大係無可能，除非宵禁。

如果係真花生友就唔洗理，果d就係狗亂捉人問題，d市民一定diu

好似上次深水埗，班有信心既前線係識同d 狗keep住，同時係有信心跑得快過d狗。當d狗真係衝果下，全部走晒，e d就真係最完美。

不過琴日同今日d狗都改左d捉人方法，係會冇啦啦衝出黎，上排狗重要係輕裝，重點係想捉人，再等d重裝狗黎backup.

所以睇水既要再小心d, 各兄弟加油

屌佢宜家咁好難搞

宜家大多數人都未係好贊成
我都想打翻轉頭 但一擰轉頭啲人走曬

推！

明明一開始都有搶 點解之後唔搶？
唔可以慣左有人被拉
「千奇唔好慣」

屌推啊 我講左咁多次都無人推post 呢度終於有人講

宜家好多人都慣咗俾人拉
覺得可以點姐
遲啲更加離譜
又覺得可以點姐

推撚爆佢！！！

搶FULLGEAR既
高機率告唔入個啲 有機會先救

今日見白衫女仔被拉前好似有手足想救
但就食左幾剝警棍 然後就救唔到

真係弱智
得速龍衝出黎 後面冇長盾防暴就話救姐
今日尖沙咀個白衫女仔都有人救架
因為得兩三隻防暴
但係手足最後都係救唔到

啱 fullgear好撚大獲

師兄咁醒
有冇方法可以減少手足被拉

一個字就暴露咗

唔係我醒
係做撚咗成日哨兵
班前線話狗都未見到又要轉場好冇癮
知唔知你前面見唔到狗
但係做哨係睇到你地比人包圍緊
唔同方向唔同路都有狗黎緊
今日啲狗已經入站
差在未落月台拉人
係黃大仙個陣 一堆人企晒係月台到
上面就已經有大量狗隻
真係極擔心一落月台就拉晒

唔係唔想正面撚狗
但係要承認自己武力唔夠佢地黎
資訊唔夠佢地接收得準確同快
be water唔係口頭 係行動
當10點尖沙咀 太子 黃大仙 牛頭角 觀塘 藍田，沙田大圍都有狗個陣
九龍已經接近比狗控制晒
一係散 一係轉港島
我個人覺得可行既方案得散

同意
建議前線可以最少五個人一組一組人黐實啲，狗沖嗰陣就一齊走俾人拉住的話一定要拉返自己組員

我知要be water但散緊既同時如果隔離手足俾狗拉咗
係咪應該盡力救呢？
而唔係一句弱智就理鳩佢死？

同意！

收皮啦你唔做咁多嗲

靠我一個人？傻撚咗？

班狗＝黑社會
有機會就用打黑社會嘅方法同佢地打過！

我重申講多次
想搵返手足個個都想
但係唔該自己睇清情況，唔好得熱血死衝

經過新城市一役
狗已經好小分散行動，一出最小10至20個
大型推進仲有畜龍加防暴

我想問手足比畜龍壓低
防暴離佢20米，你點救？
唔係講緊一個畜龍 係一班約10個
你打得散幾多個

我試過救手足，拉左4,5個
係因為地型有高低差

平路我已經一早比人拉埋。

我唔係想你地咁冷血唔救人
但要反應快 睇下救唔救到 可行性高唔高
唔好出個post,個個又好撚熱血，聽日要救人點點點
又死多幾廿件，thx

黑社會可以用蠻力
狗有槍械

打狗要唸plan

我就係想俾大家有呢個意識先！
好多人冇唸住救手足呢唸法
當然救都要睇環境
所以先叫咁多位巴打一齊唸唸計仔
我都係想盡力一試

您唔帶頭？

死共狗想多啲人入去受？

我講咗我行前既時候後面啲手足已經走曬
我叫翻佢地救手足冇人理我

追post唔該

其實我覺得好多時唔係啲狗跑得太快
而係冇路障個陣
人企太密 同時1212呢個模式害死好多人
經歷過幾次差啲因為比後面1212慢慢褪害死
先覺得攰轉做哨
落場叫過好多次唔好企太密 冇人聽
叫後面啲人唔好塞住逃生通道冇人聽

依家唔係唔想救
係救唔到
係佢地已經知你會救
所以一定係速龍加防暴長盾前後推進
得5 - 10秒時間救一個人
自己諗吓5秒時間可以做到啲乜
如果現場唔係事先組織一定要救 同埋邊啲人負責救(一定最少5個以上救1個人)否則跟本冇可能成功
而呢啲group一定要係極私人
成員人數可能低過100人
所以你只可以靠現場組織加tg再開group

見機行事

確認五毛 ok
唔會再覆

衝出黎拉人個啲畜龍唔係多數都揸棍炸咩？

後面班防暴有槍架嘛⋯⋯
同埋速龍有胡椒

好多和理非成日八卦向前睇咩事 跟住狗一衝就個個都走唔切
老實講我都俾自己人fake過唔少

做過前線就知，好難救，而家D狗改左策略，專拉D女仔，見人就拉 ，玩圍攻，我地一定都要改策略

我明 只係想盡力

希望大家不受傷，不被捕，長久戰，be water

我真係喺防暴手上拉走過一個
你認你廢 咁你有無救過人呀？

621記唔記得。
“屌唔理救人先”
就沖左過去

頂 jm9
宜家係咪認叻大賽
我只係想同大家講 盡力救手足姐

樓主有d奇怪

up

小心啊

黃大仙都有人救到啦

㩒錯負皮，推

樓主半夜開po話急？話自己係前線起底又得一兩個po關反送中事。狗衝得出黎後面會冇backup？拉扯得嚟啲backup都到曬啦。

懷疑有人想前線手足送頭一鑊熟

可以嘗試 突個樽頸位

搶唔到佢有比人捉番 比人告多1-2條/害埋其他手足

難聽d講,48個鐘後又係一條好漢

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

我都覺
5-6警捉1個 起碼要返5-6個人先夠得到落單個嗰
不如提佢哋唔好走散仲好啦

人多其實係唔使驚佢

推返上去！

唔係咁易，但大家可以一齊唸唸點拆

光復香港！！！時代革命！！

一條心
一齊來
一齊走

仲要係講救白衫女
直頭唔係街坊，係路人，唔係手足
濫浦一定告唔入，但前線手足去救比人拉左就入得罪
攞個手足去救入唔到罪既路人?

三毛出沒注意